史萊姆呢條死肥閪到底幾時收鳩皮

成撚日係到左痴右痴
洪爺前洪爺後 好撚熟咩屌
明明首歌得洪卓立一個唱好撚好聽
整個on9合唱版出黎 條死肥閪把聲難聽到屎咁撚樣
拍啲片又on撚9 外形又唔討好
快撚啲縮返落老母個閪到啦屌你老母

屌佢老味又話做gym 減肥 日撚日試食乜乜柒柒咁
又咩7.2分 6.8分 又唔講點解係呢d 點數分數

正評 好撚做作

收撚晒錢賣廣告啦一定

連洪卓立條垃圾都要叫洪爺

真係好撚嘔心

成撚日介紹支那野 屌佢老母

你唔提無人知

我都好唔鍾意佢 咁柒都俾佢賺咁多 賺到住萬景峰

屌 仲想問2019年出歌好冇，唔撚好囉唔該！

好似得你唔知

好撚豬 成個大陸婆咁撚樣

人地叫程程呀

有名唔叫叫自己做舊屎

把聲難撚聽到

呢壇野我係間gym或者營養師實屌柒佢，我家下sponsor你fitness同consultation,你無意慾去減，唔肥唔食，倒鳩我米

好撚樣衰

樓主打手

減撚到咩佢 愈減愈肥

其實點解佢會有咁多人睇

就算比佢減到，佢都唔撚會係靚仔

唔會減到

掉返轉諗 洪卓立撈左咁多年仲要痴落啲垃圾kol到 好慘

時移勢易，容祖兒去台灣宣傳都要同班youtuber拍片

推

四川辣王

得一個負評 係咪佢本人黎

喂 屎萊姆 我屌你老母收檔啦

其實立立唔差
想棒紅佢哥陣身體唔爭氣 然後就沉落手海底

大陸仔

咩垃圾先會捧呢啲垃圾出黎
班小學雞幾撚時死

之前去長洲食野，有個老闆話咩前排有個咩肥佬介紹佢間野，條友好撚串下，應該係講緊佢

好撚慘
撈左咁多年宜家要被逼同條肥閪一齊吸佢啲小學雞fans人氣

快撚啲死啦屌

真...
明明歌唔差 係差啲天時地利

條肥閪仲要成日痴住佢
好想嘔

所以我幾時都話
做人唔好成日踩過不在其位 不謀其政
屌你好地地做youtuber走去唱歌
又唔係好聽 更加唔係靚仔
拍佢個片啦
同胡鴻鈞一樣 好地地唱歌唔好咩 咪幾好聽
走去拍劇 做配角都算 仲要搶大旗 重點係無演技！！！！唔係想引戰 但想講...
擺到明唔係做「戈」範嘅料 就唔好踩過界

佢老婆都好撚難頂
利申無訂閱

條肥閪仲有toyz又join埋joey 同古仔拍新version嘅今期流行
死開啦屌佢地老母

其實點解條柒頭買淘寶同上支那玩都可以咁多人睇

Who ? . jpg

靚仔到癲

肥撚到癲

香港啲小學雞蝗化嘛
見親啲小學雞都講煲冬瓜
其實唔止 中學生都多

佢咪食正條水囉
介紹埋晒堆垃圾大陸野岩晒班小學雞睇

洪卓立無野做到 走去開台玩lol 得果200人睇

班觀眾屌佢廢 屌到佢嬲

屎萊母正垃圾
教壞小朋友

有冇人知佢隻跟尾狗billy係做乜鳩

佢地開個垃圾youtuber group 玩小圈子
成班係到派膠

立立好撚慘
錯過左發展事業時機
仲要周不時比人消費佢死
身體又差 究竟可以做的啲咩

立立好橙
仲要比湯怡dum晒D獎

想屌柒佢條女

食辣食垃圾食物，完全唔知有咩謂
又係咁淘寶，買埋啲支那野製造垃圾
香港🇭🇰真係俾佢搞彎曬

跟尾狗

巴打咁重口味
豬撚到咁

減肥？

食開好野，未食過粗野

正常人點會理呢啲柒頭
理佢嘅都戇鳩鳩

咁都叫冇咩人識佢 你睇下幾多留言屌鳩佢
Btw條友快撚啲死

仲要成撚日懶型先最柒
屌佢老母收皮啦
好撚柒呀
同billy一樣樣 一樣肥

叫佢親地淋啦！

個billy係柒 但佢至小冇扮型
條肥閪就真係又肥又柒又懶型啦

有冇人知billy係做乜鳩

佢地幾時收皮

佢好似剪片多 唔知 佢有架車 正職係咩真係唔知

真心柒撚到

似屎萊姆契仔加司機咁

三個負評
肥閪本人 肥閪老婆 billy
岩岩好

都係講事實啫

唔緊要樓主我理你
我都好撚憎佢
豬頭咁條友, 唔撚知點解會紅

我都好撚憎佢
佢每一個表情 每一個動作
我都想嘔
好撚假啊成個人都

乜水

唔識唔好識 你會後悔

我冇睇過佢啲垃圾片
但間中見到連登有人開post屌柒佢
貼佢啲相我先識

唔好睇佢啲片 睇完要洗眼

英皇簽左佢肯定多左JOB難收皮
不過佢同佢老婆都唔係討喜樣

直頭係撚樣啦下話

踩踩點

已經唔止無觀眾緣咁簡單
直情趕客

聽到都覺得柒

好想佢個頻道收皮 有咩計

agree 最撚憎佢

佢拍個啲無一條唔係下下都尻叫，心諗食咗藥未

佢同佢老婆都好撚煩

仲有佢同rose ma拍唔知咩短片定mv
好撚柒

佢冇架車 一腳伸鳩開佢啦

司機

如果好似佢咁 唔洗學歷 唔洗勞力 都賺咁鬼多 比你地屌下都仲抵啦

Don’t make stupid people famous

中資底
qq旗下人
同笑春子一樣都係

根本兩公婆都唔係好人
睇佢地點對隻狗就知
明明知道亂擺
又打隻狗仔
平時已經唔係成都睇住佢
一返到去就打佢
想點
同埋打佢根本解決唔到啲咩

係唔係應該自責吓先呢？
希望佢地唔好生下一代
如果唔係 可能不停打佢

嘩 你好撚留意 幫人賺view喎

我都想講
好撚樣衰
英皇簽曾樂彤都算
簽呢d垃圾托咩

垃圾一件
睇都唔想睇佢d垃圾鳩屎片

佢感咩恩

好心班垃圾唔好成日發堆啲明星夢啦
做下youtube 小丑比人笑下咪算
學人做明星 下欄嘢點扮上菜啊

屎佬賺到錢 同其他youtuber差唔多
谷merch同抽獎吸sub

同埋啲小學雞/傻系 睇完屎佬
會睇埋屎嫂

呢招真係勁

邊撚個黎？識佢老味

佢真係好撚柒

錢囉，十萬就五分，廿萬就十分

點會收皮吖
人地咁高訂閱
只會越黎越紅

利申 冇睇

樓主 I agree with you

佢有次病左都搭飛機

呢個肥仔既ig follower 仲多過立立

Joeman細佬

英皇簽左丫嘛

講野有條理

介紹野有紋有路

剪片ok

唔介意做小丑

你見英皇藝人多左去參與youtube既製作添啦

都幾難收皮

無人想知 唔洗開post

咁你入黎做咩

佢好似簽撚咗比英皇 所以先有首歌係同洪卓立合作

無㗎啦，簽埋英皇，上哂位

好襯喎,暗星配垃圾

講真好樣衰....拍片質素愈黎愈差....

鬼叫英皇簽左屎萊母咩
公司叫到唔通say no?

有人話佢月入百萬 係咪真？

唔撚係掛

我之前都係睇過佢一條片然後對佢有d反感 係類似擺碟野食係度但唔俾隻狗食 跟住隻狗唔理佢定點 然後對隻狗d態度勁差 同埋感覺隻狗唔多聽佢話 如果佢係一個好主人寵物點會唔show你

唔好屌我動物撚個d 純粹覺得可以係寵物身上反映到本身嘅為人同態度 完全唔明點解會紅得起

佢隻狗好撚得意

佢講嫁 但我唔係幾信

咪撚講佢 幫佢出名

洪爺？

佢真係好撚樣衰

Who?

咁你入黎做咩 又要睇又要扮清高

唔出奇啦 一日一片
仲要唔止一個channel
重點係多小學雞
subscribe又有錢
仲未計sponsor
自己仲有搞下手機game之類
加加埋埋都唔小啦
仲要簽埋做藝人
痴撚線

屎嫂以前做老師果陣
啲學生話佢係女神好靚女

無估錯的話粉嶺彭氏 原居民黎

淨係佢覺得自己靚仔呢樣嘢都唔要得
做埋啲表情成隻豬咁
隔夜飯都嘔出嚟

好心有返啲自知之名

屌你出樣唔打格仔，睇到想嘔

係00後班小學雞幾時死

真
好撚難聽佢果個version

個樣已經好唔開胃

感謝主

屌你老味英皇係咪戇鳩㗎

如果屎萊姆你見島呢個post唔好唔開心
其實我哋唔係想你進步
你直接收皮就夠㗎啦

反到入英皇出歌

連登定律 愈反愈紅

佢把聲真係不了，好撚似街市佬咁煩， 仲要懶型咁， 同立立一比真係天堂與地獄, 高下立見。 ps佢隻狗真係好慘 做youtuber就做youtuber， 把聲已經夠煩, 仲話要撈埋唱歌嗰份 真係樂壇浩劫，屌！

同班老女人比

點解撞車死既唔係呢d垃圾

本身肥仔已經好撚嘔心，自己縮埋一角都仲可以原諒你
係咁衝出黎獻世係jm9 快d收皮啦

真係好醜樣 把聲好撚煩

要班柒頭觀眾收皮先算啦

香港觀眾口味真係好撚獵奇

越反越紅

佢條女好正

屌 一樣好撚憎佢 肥仔唔該有翻少少自知之明呀大佬 照下塊鏡都知自己唔撚係劉德華啦 話佢係龜頭Bob都驚俾多你 係個MV同條女攬頭攬頸 個種嘅自信完全睇得出佢覺得自己好撚靚仔 但有無諗過個畫面只係show到有隻人形豬同條女？
利申無睇到MV 睇到ig 啲宣傳post都夠

又老又扮聲

次次另一半睇佢啲片 我係隔離都屌出聲

rip點解肥左咁多 定係老左，見到下巴位好冧，有一舊野走左出來

想講佢岀果啲垃圾cap帽 柒撚到咁都咁多小學雞同佢買

唔鍾意呢條友最啱做法就係唔好理佢，連開post討論都唔開

得罪講句，佢真係好撚樣衰

Billy 打鼓果時屌打條垃圾

可能佢下首歌叫獻世呢

仲柒過係旺角女人街買個啲

肥閪~~~~收得起你問候~~~~

唔鐘意咪唔好睇囉，又要睇又要屌

利申 未睇過

屎萊姆你係香港YouTuber嚟㗎嘛
快啲聽香港人意見收皮啦

係旺角間GYM有見他上堂，自己做Gym,同食個度的營養餐。拍食辣野片唔覺太大問題，做開Gym的都會間中食老麥薯條

不過睇睇下都覺得啲片無聊，但實有人鐘意個type
之後都估唔到他有賣自家衫帽，真心唔覺靚，但都係實有人鐘意。

推佢老婆都出嚟吸人氣
同搵老婆出嚟接客有咩分別 ?

睇過佢做d食評，好q貴台灣牛肉麵，不停話肉赤已經煩。食相又難睇，浮誇到無倫。佢講野方式太嘩眾取眾，實際content 只係分享有咩淘寶。

集氣祝佢快d死

其實點解佢會紅得起...

兩公婆講埋d 野都無營養

愈反愈紅

百貨應百客

唔鐘意咪唔好入黎睇囉 又要睇又要屌
利申

人地史仔讀科大呀 i大連登葡萄仔

愈返人地愈紅

其實真係好低質

個post酸撚到出汁

我都冇話唔鐘意，做咩姐你

我已經分唔出究竟係連登逢紅必反，定只係俾出post 既人圍爐取暖

人地差得差都拎住幾十萬訂閱，買親野都唔留手咁濟，連登仔做唔做到先？

Btw 減肥果part 真係抵屌，我覺得佢根本無心減，搵題材拍片者

我覺得佢最on9係英文麻麻但成日夾雜d英文但又要講錯 又時又中文講一次英文講一次

咁你咪又要睇又要屌囉

請問酸係邊呢
酸佢咁肥咁柒？

成日搵佢隻狗來做話題都抵屌啦
講真 我唔係想吹捧邊個
如果講愛狗 搵波子來同佢比就真係分高下
我淨係單係愛狗層面來講！！唔講拍片質素
睇唔過佢成日消費佢隻狗

我之前都睇過佢開figure箱片 幾ok 無問題
香港youtuber本身唔多 佢拍片搵錢無問題

但我覺得佢為youtuber做返佢youtuber應有責任就好ok
佢本身都搵唔少
但喱家踩埋唱歌條線 又唔好聽 憑乜
踩哂過界

酸佢唱歌難聽？

咁肥咁柒都搵咁多咁紅

其實肯做無話做唔多，睇下你target 咩 market
連劉馬車都有人睇

其實唔難

要好似佢咁撚樣先搵得多咁我寧願搵少啲

佢片頭懶型咁講: 史萊姆 三次元
我心諗，那來的自信

佢可能覺得自己好型呢

十萬訂閱有幾多係真
買？你真係信佢買

宜家要呃消費者原來真係咁易

上次條肥閪打佢隻狗
跟住條片依個留言笑撚到我流口水

屌 搵人拎個死肥仔去人道毀滅啦！

我覺得有咩質素既觀眾就有咩YouTuber，無話憎唔憎

屌你老母死肥仔 依家的細佬已經開始蝗化 你條撚樣仲要拍埋啲大陸片 香港真係多得你唔少
死肥仔 都估到你有mon po㗎啦 夠彊就拍條片反擊連囝

屌岩吖 佢隻死肥閪 見到都作嘔

佢係屋企有少少貨
之後搞隻手機GAME 賺左頭一水,之後摺左隻GAME

痴線消費死人

你真係想人收皮就咪share佢啲post啦

死大陸狗
有樣睇 7眉7眼 眼鏡都7過
做極gym都咁撚肥
條女都7埋一份 3張幾野都程程
屌你老母佢叫起上來鳩都縮埋

件垃圾仲有拍片咩

who?

太樣衰

其實我一直分唔清史萊姆同台灣youtuber個joeman
一樣咁柒
除左樣似之外仲係一樣俾好多人屌既youtuber

無內涵，無外表，仲要醜樣，睇落好污糟，好臭嗰隻，係街度見到，會遠離嗰種

屎哥哥 我放學黎睇你喇～

邊個黎？

好心香港d小學雞反省吓啦，成日睇埋d on9 youtuber

把死人聲難聽到

唔知宜家有冇人理我呢柒頭

喂 死肥閪屎萊姆
我知你實有睇post架
係咪嬲到上心口呢
仲唔快啲拍條片同你班小學雞fan屎圍爐啦
講下自己拍片有幾辛苦
為左拍片要扮減肥 又要打隻狗啊個啲啦

打你老母

尊重啦

你係條肥閪啲fan屎？

都係個句啦 拍乜都唔緊要 大j 笑波子可能只係唔適合我地年齡層睇 但係屌你老母 日撚日拍埋支那野呢 就關我事啦

但食到索女喎

講得好 條友根本係到蝗化啲觀眾
係咁介紹淘寶 又食埋晒啲支那野
屌佢老母

其實佢比人屌乜野

佢班小學雞fan屎快啲同屎哥哥講有呢個post屌緊佢啦

肥閪 你幾耐無返成都睇你隻狗呀

可能比佢打死左啦

有啲咁嘅主人真係慘

直頭共諜來啦

全部都俾你地講到垃圾，其實有邊個係清泉?可能Bob叔都被介定做地產狗

推到條死肥閪入嚟
收皮喇你2公婆

女把聲好似五十路呀嬸

呢個年代真係夠厚面皮垃圾都上到位
淘下寶開箱咪算鳩數，咩料都冇係到發明星夢 幾廿歲人唔好搵架黎丟啦

四川辣王踏踏點

自稱好食得辣
但食2/3啖就出哂汗

咁你覺得邊個係清泉？

個樣都似啦

佢講到好似全世界佢最食得辣咁

以前未興起youtube 班明星就算唔唱得都至小正正常常
宜家大把youtuber轉型做明星
個個冇樣把聲又難聽
好難怪香港樂壇收皮

Bob叔啲錢係點黎同佢啲片既質素又唔關事既
而家史來母係講緊啲片既內容垃圾
鼓吹一個低智既吃喝玩樂風 果啲試食 食評得啖笑
佢根本就對廚藝 食材無認識 邊樣好食邊樣唔好食佢撚識咩
不過佢target都係小朋友 20歲以上都唔會睇佢
只可以話而家大陸化左果代o靚仔鐘意睇呢啲

果陣睇過幾條片
有條係咩交換地獄食材
佢拎到舊豬腰
成舊就咁恰 屌梗係難食
中間層膜又唔識去 又唔識煮
啲細路睇完唔知 真係以為豬腰係地獄懲罰食物

香港人就係鍾意睇無聊片同睇人仆街，utuber要搵食拍呢類片都無可厚非，如果教學類片受歡迎，自然會多人拍，可惜香港呢類觀眾唔多

professor Powpow